取消香港IB account

弱弱一問
最近先知香港IB唔係離岸
本身up哂身份證明文件開咗户口，
但未入錢又未link去銀行既，
請問係咪都係取消account安全D?
定唔理佢就得架喇？
Thanks!

用佢黎射倉去ft無手續費

真？係咪要同名，麻煩唔麻煩？

我試過唔理佢 幾個月黎係咁send email催我交野 都幾煩

要同名
一星期左右就ok
窮人恩物

冇＄佢開戶口比你？

Citi priority 已經得，ib宜家唯一用途係兌美金

巴打知唔知射去Cs係咪都係free

係,我舊年射過

不過係ib孖好平
好難唔用